\documentclass[a4paper,11pt,oneside,openany,uplatex]{jsbook}

\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{bm}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{multirow}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{url}
\usepackage{comment}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{listings}

\makeindex

\setlength{\textwidth}{\fullwidth}
\setlength{\textheight}{40\baselineskip}
\addtolength{\textheight}{\topskip}
\setlength{\voffset}{-0.55in}

\title{論文タイトル}
\author{著者名}
\date{\today}

\begin{document}
\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace{50truept}
        {\huge 修士論文}\\
        \vspace*{120truept}
        {\fontsize{30pt}{36pt}\selectfont
        修士論文タイトル}\\ % タイトル
        \vspace{10truept}
        %{\Large ―サブタイトル―}\\ % サブタイトル（なければコメントアウト）
        \vspace{120truept}
        {\huge 工学部　情報・メディア工学科}\\ % 学籍番号
        \vspace{15truept}
        {\huge 学籍番号 12345678}\\ % 学籍番号
        \vspace{15truept}
        {\huge 著者名　山田　太郎}\\ % 著者
        \vspace{15truept}
        {\huge 提出年月日　\today}\\ % 提出日
        \vspace{50truept}
        {\huge 指導教員　岡田　一郎　講師 }\\
    \end{center}
\end{titlepage}

\frontmatter

%%% 概要 %%%
\include{abstract}

\tableofcontents

\mainmatter

%%% 本文 %%%
\include{introduction}
\include{chap1}
\include{conclusion}

%%% 付録 %%%
\include{appendix}

%%% 謝辞 %%%
\include{acknowledgments}

%%% 参考文献 %%%
\bibliographystyle{junsrt}
\bibliography{mybib}

\newpage
\printindex

\end{document}
